你老母個臭閪，12點都未到，食LUNCH 已經勁多人

諗住早少少放飯避人多，
仆街又話限聚令，點解好似重多人過以前

香港已經收皮